(有片) 班狗開始有精神病 真係傻撚左

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

變日軍

智障